{
    "101 Dalmatians": "101 달마시안",
    "A Clockwork Orange": "시계태엽 오렌지",
    "A Hat in Time": "시간 속의 모자",
    "A Nightmare on Elm Street": "엘름 스트리트의 악몽",
    "A Series of Unfortunate Events": "일련의 불행한 사건들",
    "Accessories": "액세서리",
    "Ace Attorney": "에이스 변호사",
    "Adventure Time": "어드벤처 타임",
    "Aether Mod": "에테르 모드",
    "Aggretsuko": "아그레스코",
    "Akinator": "아키네이터",
    "Aladdin": "알라딘",
    "Alcohol": "알코올",
    "Alex": "Alex",
    "Alex Mobs": "알렉스 몹",
    "Alice Band": "앨리스 밴드",
    "Alice in Wonderland": "이상한 나라의 앨리스",
    "Alien": "외계인",
    "Alien (Movie)": "에일리언 (영화)",
    "Alphabet (Braille)": "알파벳(점자)",
    "Alphabet (Cyrillic)": "알파벳(키릴 문자)",
    "Alphabet (Greek)": "알파벳(그리스어)",
    "Alphabet (Hebrew)": "알파벳(히브리어)",
    "Alphabet (Japanese)": "알파벳(일본어)",
    "Alphabet (Standard Galactic)": "알파벳(표준 은하계)",
    "Alvin and the Chipmunks": "앨빈과 슈퍼밴드",
    "American Horror Story Asylum": "아메리칸 호러 스토리 망명",
    "Amnesia": "기억상실증",
    "Among Us": "우리 사이",
    "Amphibia": "양서류",
    "Angry Birds": "앵그리 버드",
    "Angry Creature": "성난 생물",
    "Angry Person": "화난 사람",
    "Animal Crossing": "동물의 숲",
    "Animal Ear Headwear": "애니멀 이어 헤드웨어",
    "Animaniacs": "애니매니악",
    "Another": "또 다른",
    "Anthropomorphism": "의인화",
    "Antiquity": "고대",
    "Antman": "Antman",
    "Ao Oni": "아오오니",
    "Ape Escape": "원숭이 탈출",
    "Apex Legends": "에이펙스 레전드",
    "Arena of Valor": "용맹의 투기장",
    "Armorstand Head": "아머스탠드 헤드",
    "ARMS": "ARMS",
    "Arrietty": "아리에티",
    "Arrow": "화살표",
    "Arrow 2": "화살표 2",
    "Art": "예술",
    "Arthur": "Arthur",
    "Asian": "아시아",
    "Assassin's Creed": "어쌔신 크리드",
    "Assassination Classroom": "암살 교실",
    "Asterix & Obelix": "아스테릭스 & 오벨릭스",
    "Atomic Heart": "원자 심장",
    "Attack on Titan": "진격의 거인",
    "Avatar": "아바타",
    "Avatar: The last Airbender": "아바타: 마지막 에어벤더",
    "Avengers": "어벤져스",
    "Axolotl": "Axolotl",
    "Axolotl (Headwear)": "악솔로틀(헤드웨어)",
    "Aztec Mythology": "아즈텍 신화",
    "Baby": "아기",
    "Back to the Future": "백 투 더 퓨처",
    "Bag": "가방",
    "Baka and Test": "바카 및 테스트",
    "Baldi's Basics": "발디의 기본 사항",
    "Ball": "공",
    "Bambi": "Bambi",
    "Bamse": "Bamse",
    "BanG Dream!": "BanG Dream!",
    "Banjo Kazooie": "밴조 카주이",
    "Barney & Friends": "바니와 친구들",
    "Baseballcap": "베이스볼캡",
    "Basket": "바구니",
    "Bathroom": "욕실",
    "Batman": "배트맨",
    "Battle for Dream Island": "꿈의 섬을 위한 전투",
    "Bayonetta": "바요네타",
    "Beach": "해변",
    "Bear": "Bear",
    "Beard": "수염",
    "Beastars": "비스타",
    "Beauty and the Beast": "미녀와 야수",
    "Bee Keeping": "꿀벌 키우기",
    "Bee Movie": "꿀벌 영화",
    "Bee Swarm Simulator": "꿀벌 군집 시뮬레이터",
    "Beetlejuice": "비틀주스",
    "Ben 10": "Ben 10",
    "Bendy and the Ink Machine": "벤디와 잉크 기계",
    "Berry": "베리",
    "Berserk": "버서크",
    "Big Hero 6": "빅 히어로 6",
    "Billie Bust Up": "빌리 바스트 업",
    "Bionicle": "바이오니클",
    "Bioshock": "바이오쇼크",
    "Bird": "Bird",
    "Black Bullet": "블랙 불릿",
    "Black Butler": "블랙 버틀러",
    "Black Clover": "블랙 클로버",
    "Black Panther": "블랙 팬서",
    "Blasphemous": "불경스러운",
    "BlazBlue": "BlazBlue",
    "Bleach": "표백제",
    "Blend-S": "Blend-S",
    "Blindfold": "눈가리개",
    "Blood of Zeus": "제우스의 피",
    "Bloodborne": "혈액 매개",
    "Bloons": "Bloons",
    "Blossom": "Blossom",
    "Blue Archive": "블루 아카이브",
    "Blue Exorcist": "블루 엑소시스트",
    "Bluey": "Bluey",
    "Blushing Creature": "홍조 생물",
    "Blushing Person": "얼굴 붉히는 사람",
    "Boat": "보트",
    "Bob the builder": "빌더 밥",
    "Bobs Burgers": "밥스 버거",
    "Bocchi the Rock!": "보치 더 락!",
    "BoJack Horseman": "보잭 호스맨",
    "Boku no Pico": "보쿠노 피코",
    "Bolt": "볼트",
    "Bomberman": "봄버맨",
    "Book": "예약",
    "Borderlands": "보더랜드",
    "Bouquet": "꽃다발",
    "Brave": "Brave",
    "Bravestarr": "Bravestarr",
    "Brawl Stars": "브롤스타즈",
    "Brawlhalla": "브롤할라",
    "Breaking Bad": "브레이킹 배드",
    "Brewing": "양조",
    "Bucket": "버킷",
    "Bugs Bunny": "벅스 버니",
    "Bugsnax": "Bugsnax",
    "Bungo Stray Dogs": "번고 스트레이 독스",
    "Bust": "Bust",
    "Call of Duty": "콜 오브 듀티",
    "Calvin and Hobbes": "캘빈과 홉스",
    "Can": "Can",
    "Candle": "캔들",
    "Candy": "캔디",
    "Cap": "캡",
    "Cap (Winter)": "모자(겨울용)",
    "Captain America": "캡틴 아메리카",
    "Cars (Pixar)": "자동차(픽사)",
    "Casino": "카지노",
    "Cast Away": "캐스트 어웨이",
    "Castle Crashers": "캐슬 크래셔",
    "Castlevania": "캐슬바니아",
    "Cat (other)": "고양이(기타)",
    "Cat (vanilla)": "고양이(바닐라)",
    "Cat (wild)": "고양이(야생)",
    "Cave Story": "동굴 이야기",
    "Caves and Cliffs Update": "동굴과 절벽 업데이트",
    "Celebrities": "유명인",
    "Celeste": "셀레스트",
    "Cemetery": "묘지",
    "Chainsaw Man": "전기톱 남자",
    "Chalice": "성배",
    "Charlie and the Chocolate Factory": "찰리와 초콜릿 공장",
    "Chase the Skies": "하늘을 쫓다",
    "Cheese": "치즈",
    "Chess": "체스",
    "Chest": "가슴",
    "Chicken": "치킨",
    "Chimney": "Chimney",
    "Chipper and Sons Lumber Co": "치퍼 앤 선즈 목재 회사",
    "Chocolate": "초콜릿",
    "Christmas": "크리스마스",
    "Christmas Calendar": "크리스마스 캘린더",
    "Christmas Cap": "크리스마스 모자",
    "Chrono Trigger": "크로노 트리거",
    "Chuck E. Cheese": "척 E. 치즈",
    "Chuunibyou demo Koi ga Shitai!": "추니비유 데모 코이 가 시타이!",
    "Cinderella": "신데렐라",
    "Clash of Clans": "클래시 오브 클랜",
    "Clash Royale": "클래시 로얄",
    "Cloth": "천",
    "Clothing": "의류",
    "Cloud Storage Mod": "클라우드 스토리지 모드",
    "Cloudy with a Chance of Meatballs": "미트볼 확률로 흐림",
    "Clown": "광대",
    "Club Penguin": "클럽 펭귄",
    "Code Geass": "코드 기어스",
    "Colored Blocks": "컬러 블록",
    "Combined Heads": "결합 헤드",
    "Comic Helmet": "코믹 헬멧",
    "Computer": "컴퓨터",
    "Conker Series": "콩커 시리즈",
    "Conquest Resource Pack": "정복 리소스 팩",
    "Console (Nintendo)": "콘솔(닌텐도)",
    "Console (Other)": "콘솔(기타)",
    "Console (Playstation)": "콘솔(플레이스테이션)",
    "Construction Site": "건설 현장",
    "Cookie Run": "쿠키 런",
    "Cooking Mama": "요리하는 엄마",
    "Corpse Bride": "시체 신부",
    "Costume": "의상",
    "Cow": "Cow",
    "Cowboy Bebop": "카우보이 비밥",
    "Crash Bandicoot": "크래시 밴디쿳",
    "Crazy Creature": "미친 생물",
    "Crazy Person": "미친 사람",
    "Creeper": "크리퍼",
    "Creepypasta": "크리피파스타",
    "Criminal": "범죄",
    "Critical Role": "중요한 역할",
    "Cryptid (Folklore)": "크립티드 (민속학)",
    "Cryptid (Other)": "크립티드(기타)",
    "Cryptozoology": "암호학",
    "Crysis": "크라이시스",
    "Cthulhu Mythos": "크툴루 신화",
    "Cult of the Lamb": "어린양의 숭배",
    "Cuphead": "컵헤드",
    "Curious George": "호기심 많은 조지",
    "Cyberpunk": "사이버펑크",
    "Cyborg": "사이보그",
    "Danganronpa": "단간론파",
    "DanMachi": "단마치",
    "Dark Skin": "어두운 피부",
    "Dark Souls": "다크 소울",
    "Dark Universe Monsters": "다크 유니버스 몬스터",
    "Darkwing Duck": "다크윙 오리",
    "Darling in the Franxx": "프랭크의 달링",
    "Day of the Dead": "죽은 자의 날",
    "Day of the Tentacle": "촉수의 날",
    "DC": "DC",
    "Dead by Daylight": "데드 바이 데이라이트",
    "Dead Cells": "죽은 세포",
    "Dead Space": "데드 스페이스",
    "Deadpool": "데드풀",
    "Death Note": "데스노트",
    "Decaying (creature)": "썩어가는 (생물)",
    "Decaying (inorganic)": "부패(무기물)",
    "Decaying (organic)": "부패(유기)",
    "Deep Dark (inspired)": "딥 다크(영감)",
    "Deep Dark (vanilla)": "딥 다크(바닐라)",
    "Deep Rock Galactic": "딥 록 은하계",
    "Deer": "Deer",
    "Deltarune": "델타룬",
    "Demon": "악마",
    "Demon (human-like)": "악마(인간형)",
    "Desert": "데저트",
    "Despicable Me": "슈퍼배드",
    "Destiny": "데스티니",
    "Device": "장치",
    "Devil May Cry": "데빌 메이 크라이",
    "Dexter's Laboratory": "덱스터의 실험실",
    "Diablo": "디아블로",
    "Digimon": "디지몬",
    "Dinosaur": "공룡",
    "Dishonored": "불명예",
    "Django Unchained": "장고 언체인드",
    "Doctor Who": "닥터 후",
    "Dog (other)": "개(기타)",
    "Dog (vanilla)": "개(바닐라)",
    "Dog (wild)": "개(야생)",
    "Doki Doki Literature Club": "도키도키 문학 클럽",
    "Don't Hug Me I'm Scared": "안아주지 마세요, 무서워요",
    "Don't Starve": "굶지 마세요",
    "Donkey Kong Country": "동키콩 컨트리",
    "Doom": "Doom",
    "Doors": "문",
    "Dora the Explorer": "탐험가 도라",
    "Doraemon": "도라에몽",
    "Dorohedoro": "도로헤도로",
    "Dota": "도타",
    "Dragon": "Dragon",
    "Dragon Ball": "드래곤볼",
    "Dragon City": "드래곤 시티",
    "Dragon Quest": "드래곤 퀘스트",
    "Dragonvale": "드래곤베일",
    "Drawn to Life": "삶에 이끌림",
    "Dream SMP": "드림 SMP",
    "Drink": "음료",
    "Duck": "Duck",
    "Duck Hunt": "오리 사냥",
    "DuckTales": "덕테일즈",
    "Dumbo": "덤보",
    "Dune": "듄",
    "Dungeons and Dragons": "던전 앤 드래곤",
    "Durarara": "두라라",
    "Dwelling": "주거",
    "Ear Pins": "이어 핀",
    "Earth Defense Force": "지구 방위군",
    "EarthBound": "EarthBound",
    "Easter": "부활절",
    "Easter (Headwear)": "부활절(모자)",
    "Easter Egg": "이스터 에그",
    "Eat on the Way": "이동 중 식사",
    "Eddsworld": "에드스월드",
    "Eevee": "Eevee",
    "Egg": "Egg",
    "Egyptian Mythology": "이집트 신화",
    "Elementals": "원소",
    "Elf": "엘프",
    "Emoji (Alex)": "이모티콘(알렉스)",
    "Emoji (Default)": "이모티콘(기본값)",
    "Emoji (Herobrine)": "이모티콘(헤로브린)",
    "Emoji (iOS Style)": "이모티콘(iOS 스타일)",
    "Emoji (Other)": "이모티콘(기타)",
    "Emoji (Pufferfish)": "이모티콘(복어)",
    "Emoji (Pumpkin)": "이모티콘(호박)",
    "Emoji (Rock)": "이모티콘(바위)",
    "Emoji (Steve)": "이모티콘(스티브)",
    "Encanto": "Encanto",
    "End (inspired)": "종료(영감)",
    "End (vanilla)": "끝 (바닐라)",
    "Enderman": "엔더맨",
    "Eromanga Sensei": "에로망가 선생님",
    "Explosive": "폭발성",
    "Eye": "눈",
    "Eyepatch": "아이패치",
    "Eyewear": "아이웨어",
    "F-Zero": "F-Zero",
    "Fable": "Fable",
    "Faeria": "Faeria",
    "Fairy Tail": "페어리 테일",
    "Fairy Tales": "동화",
    "Fall Guys": "가을 녀석들",
    "Fallout": "Fallout",
    "Family Guy": "패밀리 가이",
    "Fancy Cube": "팬시 큐브",
    "Farm": "농장",
    "Fast Food": "패스트푸드",
    "Fatal Fury": "치명적 분노",
    "Fate\/Grand Order": "페이트\/그랜드 오더",
    "Fazbear Fanverse Initiative": "파즈베어 팬버스 이니셔티브",
    "Feed The Beast": "야수에게 먹이 주기",
    "Female": "여성",
    "Figurine (Animal)": "피규어(동물)",
    "Figurine (Human)": "피규어(사람)",
    "Figurine (Humanoid)": "피규어(휴머노이드)",
    "Figurine (Monster)": "피규어(몬스터)",
    "Figurine (Other)": "피규어(기타)",
    "Final Fantasy": "파이널 판타지",
    "Finding Nemo": "니모를 찾아서",
    "Fire Department": "소방서",
    "Fire Emblem": "불의 엠블럼",
    "Fish": "물고기",
    "Fisherman": "어부",
    "Five Nights at Candy's": "캔디에서의 파이브 나잇",
    "Five Nights at Freddy's": "프레디의 파이브 나잇",
    "Flag Representation": "깃발 표현",
    "Flags (Africa)": "깃발(아프리카)",
    "Flags (America)": "깃발(미국)",
    "Flags (Asia)": "깃발(아시아)",
    "Flags (BeNeLux)": "플래그(BeNeLux)",
    "Flags (Europe, Other)": "깃발(유럽, 기타)",
    "Flags (Germany)": "깃발(독일)",
    "Flags (Historical)": "깃발(역사)",
    "Flags (Oceania)": "깃발(오세아니아)",
    "Flags (Other)": "플래그(기타)",
    "Flags (Pride)": "깃발(자부심)",
    "Flags (Spain)": "깃발(스페인)",
    "Flappy Bird": "플래피 버드",
    "Floral Ribbon": "플로럴 리본",
    "Flower in the Hair": "머리 속의 꽃",
    "Flowerpot": "화분",
    "FNaF Fangames": "FNaF 팬게임",
    "FNaF Novels": "FNaF 소설",
    "FNaF Security Breach": "FNaF 보안 침해",
    "FNaF Special Delivery": "FNaF 특별 배송",
    "FNaF World": "FNaF 월드",
    "Font (Birch)": "글꼴(버치)",
    "Font (Black)": "글꼴(검정)",
    "Font (Blood)": "글꼴 (혈액)",
    "Font (Blue)": "글꼴(파란색)",
    "Font (Brown)": "글꼴(갈색)",
    "Font (Chat)": "글꼴(채팅)",
    "Font (Cherry Planks)": "글꼴 (체리 판자)",
    "Font (Chiseled Sandstone)": "글꼴 (깎아낸 사암)",
    "Font (Cleanstone)": "글꼴(클린스톤)",
    "Font (Cobblestone)": "글꼴(조약돌)",
    "Font (Cyan)": "글꼴(청록색)",
    "Font (Dark Blue)": "글꼴(진한 파란색)",
    "Font (Diamond)": "글꼴(다이아몬드)",
    "Font (Dirt)": "글꼴(더트)",
    "Font (Dripstone)": "글꼴(물방울)",
    "Font (Emerald)": "글꼴(에메랄드)",
    "Font (Forest Green)": "글꼴(숲 녹색)",
    "Font (Geode)": "글꼴(지오드)",
    "Font (Gilded Blackstone)": "글꼴 (금빛 블랙스톤)",
    "Font (Gold)": "글꼴 (골드)",
    "Font (Gray)": "글꼴(회색)",
    "Font (Green)": "글꼴(녹색)",
    "Font (GUI)": "글꼴(GUI)",
    "Font (Ice)": "글꼴(얼음)",
    "Font (Iron)": "글꼴(철)",
    "Font (Jungle)": "글꼴 (정글)",
    "Font (Lettercube)": "글꼴(레터큐브)",
    "Font (Light Blue)": "글꼴(하늘색)",
    "Font (Light Gray)": "글꼴(밝은 회색)",
    "Font (Lime)": "글꼴(라임)",
    "Font (Magenta)": "글꼴(마젠타)",
    "Font (Mangrove Planks 2)": "글꼴 (망그로브 판자 2)",
    "Font (Mangrove Planks)": "글꼴 (망그로브 판자)",
    "Font (Minecraft)": "글꼴(Minecraft)",
    "Font (Monitor 2)": "글꼴(모니터 2)",
    "Font (Monitor)": "글꼴(모니터)",
    "Font (Netherite)": "글꼴(네더라이트)",
    "Font (Oak Log)": "글꼴(오크 로그)",
    "Font (Oak)": "글꼴(오크)",
    "Font (Obsidian)": "글꼴(흑요석)",
    "Font (Ocean Gradient)": "글꼴(바다 그라데이션)",
    "Font (Orange)": "글꼴(주황색)",
    "Font (Pink)": "글꼴(분홍색)",
    "Font (Plush)": "글꼴(플러시)",
    "Font (Pumpkin)": "글꼴(호박)",
    "Font (Purple)": "글꼴(보라색)",
    "Font (Quartz)": "글꼴(쿼츠)",
    "Font (Rainbow)": "글꼴(레인보우)",
    "Font (Red Chiseled Sandstone)": "글꼴 (붉은 치즐 사암)",
    "Font (Red)": "글꼴(빨간색)",
    "Font (Redstone Block)": "글꼴(붉은 돌 블록)",
    "Font (Sculk Sensor)": "글꼴(스컬크 센서)",
    "Font (Sky)": "글꼴(하늘)",
    "Font (Smooth Sandstone)": "글꼴(부드러운 사암)",
    "Font (Spruce)": "글꼴(스프루스)",
    "Font (Watermelon)": "글꼴(수박)",
    "Font (White)": "글꼴(흰색)",
    "Font (Yellow)": "글꼴(노란색)",
    "Food Fight": "음식 싸움",
    "Football": "축구",
    "Footwear": "신발",
    "For Honor": "명예를 위해",
    "Forge": "Forge",
    "Fortnite": "포트나이트",
    "Fossil": "화석",
    "Fox": "Fox",
    "Fraggle Rock": "프래글 록",
    "Frankenstein's Monster": "프랑켄슈타인의 괴물",
    "Friday Night Funkin": "금요일 밤의 펀킨",
    "Friday the 13th": "13일의 금요일",
    "Frieren: Beyond Journey's End": "프리렌 여정의 끝 너머",
    "Frog": "Frog",
    "Frog (Headwear)": "개구리(모자)",
    "Frozen": "Frozen",
    "Frozen Block Entity": "고정 블록 엔티티",
    "Fruit": "과일",
    "Fullmetal Alchemist": "풀메탈 연금술사",
    "Furniture": "가구",
    "Futurama": "퓨처라마",
    "Future Warfare Helmet": "미래 전쟁 헬멧",
    "Gakkou Gurashi!": "가코우 구라시!",
    "Game Cartridge": "게임 카트리지",
    "Game of Thrones": "왕좌의 게임",
    "Garden Decoration": "정원 장식",
    "Garden of Banban": "반반의 정원",
    "Garfield": "Garfield",
    "Gem": "보석",
    "Gender Symbol": "성별 기호",
    "Genshin Impact": "겐신 임팩트",
    "Geometry Dash": "지오메트리 대시",
    "Ghost": "고스트",
    "Ghost (hooded)": "고스트(후드)",
    "Ghost (human-like)": "고스트(인간형)",
    "Ghost of Tsushima": "쓰시마의 유령",
    "Ghostbusters": "고스트 버스터즈",
    "Gin Tama": "진 타마",
    "Girls und Panzer": "소녀와 팬저",
    "Glasses": "안경",
    "Glitchtale": "글리치테일",
    "Glowing Eyes": "빛나는 눈",
    "Goatee": "수염",
    "Goblin Slayer": "고블린 슬레이어",
    "God of War": "갓 오브 워",
    "Godzilla": "고질라",
    "Goggles": "고글",
    "Golem": "골렘",
    "Gorillaz": "고릴라즈",
    "Gothic": "고딕",
    "Gravity Falls": "중력 폭포",
    "Greek Mythology": "그리스 신화",
    "Greenery": "녹지",
    "Gremlins": "그렘린",
    "Groceries": "식료품",
    "GTA": "GTA",
    "Guardian": "Guardian",
    "Guardians of the Galaxy": "가디언즈 오브 갤럭시",
    "Guilty Gear": "길티 기어",
    "Gummi Bears": "구미 베어스",
    "Gundam": "건담",
    "Gurren Lagann": "구렌 라간",
    "Hades": "하데스",
    "Haikyuu!": "하이큐!",
    "Hair (black)": "헤어(검은색)",
    "Hair (blond)": "머리카락(금발)",
    "Hair (blue)": "헤어(파란색)",
    "Hair (brown)": "머리카락(갈색)",
    "Hair (ginger)": "헤어(생강)",
    "Hair (golden)": "헤어(황금색)",
    "Hair (gray)": "머리카락(회색)",
    "Hair (green)": "헤어(녹색)",
    "Hair (mixed)": "헤어(혼합)",
    "Hair (pink)": "헤어(핑크)",
    "Hair (purple)": "헤어(보라색)",
    "Hair (rainbow)": "헤어(무지개)",
    "Hair (red)": "머리카락(빨간색)",
    "Hair (turquoise)": "헤어(청록색)",
    "Hair (white)": "헤어(흰색)",
    "Hair Pins": "헤어핀",
    "Hairstyle (bald)": "헤어스타일(대머리)",
    "Hairstyle (braid)": "헤어스타일(땋은 머리)",
    "Hairstyle (modern)": "헤어스타일(모던)",
    "Half-Life": "반감기",
    "Halloween": "할로윈",
    "Halloween (Movie)": "할로윈 (영화)",
    "Halo": "Halo",
    "Halo (Game)": "헤일로(게임)",
    "Hanukkah": "하누카",
    "Happy Creature": "행복한 창조물",
    "Happy Person": "행복한 사람",
    "Happy Sugar Life": "행복한 슈가 라이프",
    "Happy Wheels": "해피 휠",
    "Harry Potter": "해리 포터",
    "Harvest Moon": "수확의 달",
    "Hat": "모자",
    "Hat (crooked)": "모자(비뚤어진)",
    "Hat (pointed)": "모자(뾰족한)",
    "Hazbin Hotel": "하즈빈 호텔",
    "Hazmat Suit": "방호복",
    "Head Cloth": "헤드 클로스",
    "Headband": "머리띠",
    "Headphones": "헤드폰",
    "Headwear": "헤드웨어",
    "Health Care": "건강 관리",
    "Hearthstone": "하스스톤",
    "Heaven Officials Blessing": "천국 관리 축복",
    "Hell": "Hell",
    "Hellboy": "헬보이",
    "Hello Kitty": "헬로키티",
    "Hello Neighbor": "안녕하세요 이웃",
    "Hercules": "헤라클레스",
    "Hermitcraft": "Hermitcraft",
    "Herobrine": "헤로브린",
    "Hetalia": "헤탈리아",
    "Heterochromia": "헤테로크로미아",
    "High Rise Invasion": "고층 침공",
    "High School DxD": "고등학교 DxD",
    "Higurashi - When They Cry": "히구라시 - 그들이 울 때",
    "Himegoto": "히메고토",
    "Himouto! Umaruchan": "히무토! 우마루짱",
    "Historical Figure": "역사적 인물",
    "Hocus Pocus": "호커스 포커스",
    "Hollow Knight": "할로우 나이트",
    "Hololive": "홀로라이브",
    "Hololive (EN Advent)": "홀로라이브(EN 강림절)",
    "Hololive (EN CouncilRyS)": "홀로라이브(EN CouncilRyS)",
    "Hololive (EN Myth)": "홀로라이브 (EN 신화)",
    "Hololive (ID)": "홀로라이브 (ID)",
    "Hololive (JP 0th Generation)": "홀로라이브(JP 0세대)",
    "Hololive (JP 1st Generation)": "홀로라이브(JP 1세대)",
    "Hololive (JP 2nd Generation)": "홀로라이브(JP 2세대)",
    "Hololive (JP 3rd Generation)": "홀로라이브(JP 3세대)",
    "Hololive (JP 4th Generation)": "홀로라이브(JP 4세대)",
    "Hololive (JP 5th Generation)": "홀로라이브(JP 5세대)",
    "Hololive (JP 6th Generation)": "홀로라이브(JP 6세대)",
    "Hololive (JP Gamers)": "홀로라이브(JP 게이머)",
    "Homestuck": "홈스턱",
    "Honkai: Star Rail": "혼카이: 스타 레일",
    "Hood in the Neck": "목에 두건",
    "Hooded": "후드",
    "Horizon": "Horizon",
    "Horns": "뿔",
    "Horse": "말",
    "Hotline Miami": "마이애미 핫라인",
    "How the Grinch Stole Christmas": "그린치가 크리스마스를 훔친 방법",
    "How to Train Your Dragon": "드래곤을 훈련하는 방법",
    "Howl's Moving Castle": "하울의 움직이는 성",
    "Hulk": "헐크",
    "Hunter x Hunter": "헌터 x 헌터",
    "Hylics": "Hylics",
    "Hyperdimension Neptunia": "초차원 넵튜니아",
    "Hypixel": "하이픽셀",
    "Hypixel (Attribute Shard)": "하이픽셀(속성 샤드)",
    "Hypixel (Dyes)": "하이픽셀(염료)",
    "Hypixel (Fandom)": "하이픽셀(팬덤)",
    "Hypixel (Gear)": "하이픽셀(기어)",
    "Hypixel (Minion)": "하이픽셀(미니언)",
    "Hypixel (NPC)": "하이픽셀(NPC)",
    "Hypixel (Pets)": "하이픽셀(애완동물)",
    "Hypixel (Reforge Stone)": "하이픽셀 (재련석)",
    "Hypixel (Sacks)": "하이픽셀(자루)",
    "Hypixel (Skins)": "하이픽셀(스킨)",
    "Hypixel (Talismans)": "하이픽셀(부적)",
    "Hypixel (Trophy Fish)": "하이픽셀(트로피 물고기)",
    "Hōseki no Kuni (Land of the Lustrous)": "호세키노 쿠니(광택의 땅)",
    "Ib": "Ib",
    "Ice Age": "빙하기",
    "Ice Climber": "아이스 클라이머",
    "Ice Cream": "아이스크림",
    "Icons (GUI)": "아이콘(GUI)",
    "Icons (Ironblock)": "아이콘(철제 블록)",
    "Icons (Other)": "아이콘(기타)",
    "Icons (white background)": "아이콘(흰색 배경)",
    "Identity V": "아이덴티티 V",
    "Illager": "일라거",
    "Inazuma Eleven": "이나즈마 일레븐",
    "Incredibles": "인크레더블",
    "Indiana Jones": "인디아나 존스",
    "Indigo Park": "인디고 파크",
    "Injuries": "부상",
    "Inner Layer Block": "내부 레이어 블록",
    "Inscryption": "암호화",
    "Insect": "곤충",
    "Inside Out": "인사이드 아웃",
    "Inu Yasha": "이누 야샤",
    "Invader Zim": "침입자 짐",
    "Invincible": "무적",
    "Iron Man": "아이언맨",
    "It": "It",
    "Jak and Daxter": "작과 댁스터",
    "Japan": "일본",
    "Jar": "Jar",
    "Jewelry": "보석",
    "JoJo's Bizarre Adventure": "조조의 기묘한 모험",
    "JoJo's Bizarre Adventure (Stand)": "조조의 기묘한 모험 (스탠드)",
    "Journey": "여정",
    "Jujutsu Kaisen": "주술 카이센",
    "Jump King": "점프 킹",
    "Jurassic Park": "쥬라기 공원",
    "Justice League": "저스티스 리그",
    "Kaiju Paradise": "카이주 파라다이스",
    "Kakegurui": "카케구루이",
    "Karate Kid": "가라테 키드",
    "Katamari Damacy": "카타마리 다마시",
    "Kid Icarus": "키드 이카루스",
    "Kiki's Delivery Service": "키키의 배달 서비스",
    "Kill la Kill": "킬 라 킬",
    "Killzone": "킬존",
    "Kim Possible": "김 파서블",
    "Kimetsu no Yaiba": "키메츠 노 야이바",
    "Kingdom Hearts": "킹덤 하츠",
    "Kirby": "Kirby",
    "Kitchen": "주방",
    "KonoSuba": "코노스바",
    "Koopalings": "쿠팔링",
    "Kung Fu Panda": "쿵푸 팬더",
    "Kuroko no Basuke": "쿠로코 노 바스케",
    "Lamp Shade": "램프 쉐이드",
    "Landscape": "랜드스케이프",
    "Lantern": "랜턴",
    "Laputa: Castle in the Sky": "라퓨타: 천공의 성",
    "LazyTown": "레이지타운",
    "League of Legends": "리그 오브 레전드",
    "Left 4 Dead": "Left 4 Dead",
    "Legendary Pokemon": "전설 포켓몬",
    "Lego": "레고",
    "Lethal League": "치명적인 리그",
    "Library of Ruina": "루이나 도서관",
    "Life is Strange": "라이프 이즈 스트레인지",
    "Lilo & Stitch": "릴로 & 스티치",
    "Limbus Company": "림버스 컴퍼니",
    "Lion King": "라이온 킹",
    "Little Big Planet": "리틀 빅 플래닛",
    "Little Mermaid": "인어공주",
    "Little Nightmares": "작은 악몽",
    "Little Shop of Horrors": "공포의 작은 가게",
    "Little Witch Academia": "리틀 마녀 아카데미아",
    "Llama": "라마",
    "Logo": "로고",
    "Looney Tunes": "루니 튠",
    "Lord of the Rings": "반지의 제왕",
    "Love Live!": "러브 라이브!",
    "Lovestruck Creature": "사랑에 빠진 생물",
    "Lovestruck Person": "사랑에 빠진 사람",
    "Lucky Luke": "럭키 루크",
    "Machine Part": "기계 부품",
    "Mad Father": "미친 아버지",
    "Mad Max": "Mad Max",
    "Made in Abyss": "메이드 인 어비스",
    "Madness Combat": "매드니스 전투",
    "Madoka Magica": "마도카 마술사",
    "Makeup": "메이크업",
    "Male": "남성",
    "Mao Mao Heroes of Pure Heart": "순수한 마음의 마오 마오 영웅",
    "MapleStory": "메이플스토리",
    "Marvel": "Marvel",
    "Mary and the Witch's Flower": "메리와 마녀의 꽃",
    "Mascot": "마스코트",
    "Mask": "마스크",
    "Mask (full)": "마스크(전체)",
    "Mask (functional)": "마스크(기능성)",
    "Mask (health)": "마스크(건강)",
    "Mask (Minecraft mob)": "마스크(마인크래프트 몹)",
    "Mass Effect": "매스 이펙트",
    "Masters of the Universe": "우주의 마스터",
    "Mathematical Symbol": "수학 기호",
    "Mc Donalds": "맥도날드",
    "Meal": "식사",
    "Meat": "고기",
    "Medieval": "중세",
    "Medieval Tavern": "중세 선술집",
    "Medieval Warfare Helmet": "중세 전쟁 헬멧",
    "MediEvil": "MediEvil",
    "Mega Evolution": "메가 에볼루션",
    "Megaman": "메가맨",
    "Megami Tensei": "메가미 텐세이",
    "Mekakucity Actors": "메카쿠시티 액터",
    "Meme": "밈",
    "Meme (Doge)": "밈(총독)",
    "Meme (Pepe)": "밈(페페)",
    "Metal": "금속",
    "Metal Gear": "메탈 기어",
    "Metro": "지하철",
    "Metroid": "Metroid",
    "Mexico": "멕시코",
    "Mickey Mouse": "미키 마우스",
    "Military Equipment": "군용 장비",
    "Minecraft April Fools": "마인크래프트 만우절",
    "Minecraft Bedrock Edition": "마인크래프트 베드락 에디션",
    "Minecraft Dungeons": "마인크래프트 던전",
    "Minecraft Earth": "마인크래프트 어스",
    "Minecraft Education Edition": "마인크래프트 교육용 에디션",
    "Minecraft Legends": "마인크래프트 레전드",
    "Minecraft Live": "마인크래프트 라이브",
    "Minecraft Movie": "마인크래프트 영화",
    "Minecraft Story Mode": "마인크래프트 스토리 모드",
    "Miner": "광부",
    "Minesweeper": "지뢰 찾기",
    "Miraculous: Tales of Ladybug & Cat Noir": "미라큘러스: 레이디버그와 캣누아 이야기",
    "Mirai Nikki (Future Diary)": "미라이 니키(미래 일기)",
    "Mirror's Edge": "미러 엣지",
    "Miss Kobayashi's Dragon Maid": "미스 고바야시의 드래곤 메이드",
    "Mizuno's Resource Pack": "미즈노의 리소스 팩",
    "Moana": "Moana",
    "Modern Warfare Helmet": "모던 워페어 헬멧",
    "Money": "돈",
    "Money Heist": "돈 강탈",
    "Monitor": "모니터",
    "Monkey Island": "몽키 아일랜드",
    "Monocle": "단안경",
    "Monster High": "몬스터 하이",
    "Monster Hunter": "몬스터 헌터",
    "Monsters Inc": "몬스터 주식회사",
    "Moomin": "무민",
    "Mortal Kombat": "모탈 컴뱃",
    "Mounts of Mayhem": "대혼란의 탈것",
    "Mouthwashing": "구강 세척",
    "Mr. Bean": "미스터 빈",
    "Mulan": "뮬란",
    "Mundo Gaturro": "문도 가투로",
    "Muppets": "머펫",
    "Murder Drones": "살인 드론",
    "Mushroom": "버섯",
    "Mushroom (Biome)": "버섯(생물군계)",
    "Mushroom (Headwear)": "버섯(모자)",
    "Music": "음악",
    "Mustache": "콧수염",
    "My Deer Friend Nokotan": "내 사슴 친구 노코탄",
    "My Hero Academia": "나의 히어로 아카데미아",
    "My Little Pony": "마이 리틀 포니",
    "My Neighbor Totoro": "이웃집 토토로",
    "My Singing Monsters": "나의 노래하는 몬스터",
    "Naruto": "나루토",
    "Nausicaä of the Valley of the Wind": "바람의 계곡의 나우시카",
    "Nekopara": "네코파라",
    "Neon Genesis Evangelion": "네온 창세기 에반게리온",
    "Nether (inspired)": "네더(영감)",
    "Nether (vanilla)": "네더(바닐라)",
    "Neutral Creature": "중립 생물",
    "Neutral Person": "중립적인 사람",
    "New Year's Eve": "새해 전야",
    "NieR: Automata": "NieR: 오토마타",
    "Night in the Woods": "숲 속의 밤",
    "Nightmare Before Christmas": "크리스마스 전 악몽",
    "Ninja Turtles": "닌자 거북이",
    "No Game No Life": "노 게임 노 라이프",
    "No Man's Sky": "노 맨스 스카이",
    "Noel's House Party": "노엘의 하우스 파티",
    "Norse Mythology": "북유럽 신화",
    "NPC (Education Edition)": "NPC(교육용 에디션)",
    "Nuclear Fallout": "핵 낙진",
    "Nuclear Throne": "핵 왕좌",
    "Number": "번호",
    "Nut": "너트",
    "Ocean": "바다",
    "Octodad": "옥토다드",
    "Oddworld": "오드월드",
    "OFF": "꺼짐",
    "Officer Cap": "장교 모자",
    "Oggy and the Cockroaches": "오기와 바퀴벌레",
    "Okegom": "Okegom",
    "Old": "Old",
    "Oliver & Co": "올리버 앤 코",
    "Omori": "Omori",
    "One Piece": "원피스",
    "One Punch Man": "원펀맨",
    "OneShot": "원샷",
    "Ongezellig": "Ongezellig",
    "Onii-chan wa Oshimai": "오니이짱과 오시마이",
    "Open Source Objects": "오픈 소스 개체",
    "Orb": "Orb",
    "Orc": "오크",
    "Ore": "Ore",
    "Organs and Bodyparts": "장기 및 신체 부위",
    "Other Headgear": "기타 헤드기어",
    "Other Illumination": "기타 조명",
    "Other Mystic Creature": "기타 신비한 생물",
    "Outer Layer Block": "외부 레이어 블록",
    "Overlord": "오버로드",
    "Overwatch": "오버워치",
    "Pac-Man": "팩맨",
    "Pacific Rim": "환태평양",
    "Pacifier": "젖꼭지",
    "Painted Face": "페인트 칠한 얼굴",
    "Pale Garden (inspired)": "창백한 정원(영감)",
    "Panda Bear": "팬더 베어",
    "Pans Labyrinth": "팬 미로",
    "Papers Please": "서류 부탁 드립니다",
    "PaRappa the Rapper": "래퍼 파라파",
    "Party": "파티",
    "Pastries and Sweets": "페이스트리 및 디저트",
    "Paw Patrol": "발 순찰대",
    "Payday": "급여일",
    "Peanuts (Snoopy)": "땅콩(스누피)",
    "Penguin": "펭귄",
    "Peppa Pig": "페파 피그",
    "Periodic Table of Elements": "원소 주기율표",
    "Persona": "페르소나",
    "Pet Equipment": "애완동물 장비",
    "Peter Pan": "피터팬",
    "Phantom": "팬텀",
    "Phineas & Ferb": "피니어스 & 퍼브",
    "Pig": "돼지",
    "Piglin": "Piglin",
    "Pigman": "Pigman",
    "Pikmin": "Pikmin",
    "Pingu": "Pingu",
    "Pink Panther": "핑크 팬더",
    "Pinky and the Brain": "핑키와 뇌",
    "Pinocchio": "피노키오",
    "Pirates of the Caribbean": "캐리비안의 해적",
    "Pizza Tower": "피자 타워",
    "Planet": "Planet",
    "Plants vs. Zombies": "식물 대 좀비",
    "Playerunknown's Battlegrounds": "플레이어언노운스 배틀그라운드",
    "Pocahontas": "포카혼타스",
    "Pokeball": "포켓볼",
    "Pokemon": "포켓몬",
    "Pokemon Generation 1": "포켓몬 1세대",
    "Pokemon Generation 2": "포켓몬 2세대",
    "Pokemon Generation 3": "포켓몬 3세대",
    "Pokemon Generation 4": "포켓몬 4세대",
    "Pokemon Generation 5": "포켓몬 5세대",
    "Pokemon Generation 6": "포켓몬 6세대",
    "Pokemon Generation 7": "포켓몬 7세대",
    "Pokemon Generation 8": "포켓몬 8세대",
    "Pokemon Generation 9": "포켓몬 9세대",
    "Pokemon Items": "포켓몬 아이템",
    "Pokemon Trainer": "포켓몬 트레이너",
    "Polar Bear": "북극곰",
    "Police": "경찰",
    "Pom Poko": "폼포코",
    "Ponyo": "포뇨",
    "Pop Team Epic": "팝 팀 에픽",
    "POPGOES": "팝고스",
    "Poppy Playtime": "양귀비 놀이 시간",
    "Porco Rosso": "포르코 로쏘",
    "Portal": "포털",
    "Postman Pat": "우편배달부 팻",
    "Power Rangers": "파워 레인저",
    "Powerpuff Girls": "파워퍼프 걸",
    "Predator": "프레데터",
    "Present": "현재",
    "Pride": "Pride",
    "Primate": "영장류",
    "Princess Mononoke": "원령공주",
    "Prof Layton": "레이튼 교수",
    "Pumpkin": "호박",
    "Pumpkin (Lit)": "호박 (조명)",
    "Punctuation Mark": "문장 부호",
    "Quake": "지진",
    "R.E.P.O.": "R.E.P.O.",
    "Rabbit": "Rabbit",
    "Railway": "철도",
    "Rain World": "레인 월드",
    "Ratatouille": "라따뚜이",
    "Ratchet & Clank": "래칫 앤 클랭크",
    "Re:Creators": "Re:크리에이터",
    "Re:Zero": "Re:Zero",
    "Realm of the Mad God": "미친 신의 영역",
    "Red Dead Redemption": "레드 데드 리뎀션",
    "Red Riding Hood": "빨간 망토",
    "Redstone": "레드스톤",
    "Regional Form Pokemon": "지역 양식 포켓몬",
    "Regretavator": "리터베이터",
    "Regular Show": "정기 쇼",
    "Religion": "종교",
    "Reptile": "파충류",
    "Rescue Rangers": "레스큐 레인저",
    "Resident Evil": "레지던트 이블",
    "Rhythm Heaven": "리듬 천국",
    "Ribbon": "리본",
    "Rick and Morty": "릭과 모티",
    "Risk of Rain": "비의 위험",
    "Rival of Aether": "아이테르의 라이벌",
    "River": "River",
    "Riverdale": "Riverdale",
    "Robin Hood": "로빈 후드",
    "Roblox": "Roblox",
    "RoboCop": "RoboCop",
    "Robot": "로봇",
    "Rocky": "Rocky",
    "Rocky Horror Picture Show": "록키 호러 픽처 쇼",
    "Rodent": "설치류",
    "Rotated Entity": "회전된 엔티티",
    "Royal Headgear": "로얄 헤드기어",
    "Rune": "룬",
    "Runescape": "룬스케이프",
    "RWBY": "RWBY",
    "Sackboy: A Big Adventure": "Sackboy: 큰 모험",
    "Sad Creature": "슬픈 생물",
    "Sad Person": "슬픈 사람",
    "Safari (Other)": "Safari(기타)",
    "Saga of Tanya the Evil": "악녀 타냐의 사가",
    "Sailor Moon": "세일러문",
    "Sakurasou no Pet na Kanojo": "사쿠라소노 펫 나 카노조",
    "Samurai Helmet": "사무라이 헬멧",
    "Satisfactory": "만족스러운",
    "Saw": "Saw",
    "Scarf": "스카프",
    "Scooby-Doo": "스쿠비두",
    "SCP Containment Breach": "SCP 봉쇄 위반",
    "Scream": "비명",
    "Scribblenauts": "스크리블넛",
    "Sea of Thieves": "도둑의 바다",
    "Seafarer": "선원",
    "Seraph of the End": "종말의 세라프",
    "Serial Experiments Lain": "연속 실험 Lain",
    "Sesame Street": "세서미 스트리트",
    "Seven Deadly Sins": "일곱 가지 대죄",
    "Shadow of the Colossus": "거상의 그림자",
    "Shadows of Mordor": "모르도르의 그림자",
    "Sheep": "양",
    "Sherlock Holmes": "셜록 홈즈",
    "Shigatsu wa Kimi no Uso": "시가츠와 키미노 우소",
    "Shimoneta": "시모네타",
    "Shiny Pokemon": "반짝이는 포켓몬",
    "Shipping": "배송",
    "Shovel Knight": "삽질 기사",
    "Shrek": "슈렉",
    "Shulker": "슐커",
    "Silent Hill": "사일런트 힐",
    "SilvaGunner": "실바거너",
    "Simpsons": "심슨 가족",
    "Skeleton": "스켈레톤",
    "Skeleton (Vanilla)": "스켈레톤 (바닐라)",
    "Skeptical Creature": "회의적인 생물",
    "Skeptical Person": "회의적인 사람",
    "Skullgirls": "스컬걸즈",
    "Skyrim": "스카이림",
    "Sleeping Beauty": "잠자는 숲속의 공주",
    "Sleeping Creature": "잠자는 생물",
    "Sleeping Person": "잠자는 사람",
    "Sliced": "슬라이스",
    "Slime": "슬라임",
    "Slime (Vanilla)": "슬라임(바닐라)",
    "Slime Rancher": "슬라임 목장",
    "Slimefun": "슬라임 펀",
    "Sly Cooper": "슬라이 쿠퍼",
    "Smite Gods": "스매트 신",
    "Smoking": "흡연",
    "Smurfs": "스머프",
    "Snow Fight": "눈싸움",
    "Snow Sculpture": "눈 조각",
    "Snow White and the Seven Dwarfs": "백설 공주와 일곱 난쟁이",
    "Songs of War": "전쟁의 노래",
    "Sonic the Hedgehog": "소닉 더 헤지혹",
    "Soul Knight": "소울 나이트",
    "South Park": "사우스 파크",
    "Space Travel": "우주 여행",
    "Spawn Egg": "스폰 알",
    "Spawner": "스포너",
    "Spelunky": "스펠런키",
    "Spider": "Spider",
    "Spider (Vanilla)": "스파이더(바닐라)",
    "Spiderman": "스파이더맨",
    "Spirited Away": "센과 치히로의 행방불명",
    "Splatoon": "소대",
    "Spongebob Squarepants": "스폰지밥 사각팬츠",
    "Spooky's Jump Scare Mansion": "스푸키의 점프 스케어 맨션",
    "Spore": "포자",
    "Sport": "스포츠",
    "Spreads": "스프레드",
    "Spring to Life": "삶에 활기를 불어넣는 봄",
    "Spy x Family": "스파이 x 가족",
    "Spyro": "스파이로",
    "Squid Game": "오징어 게임",
    "St. Patrick's Day": "성 패트릭의 날",
    "StackUp": "스택업",
    "Star Fox": "스타 폭스",
    "Star Trek": "스타트렉",
    "Star vs the Forces of Evil": "스타 대 악의 세력",
    "Star Wars": "스타워즈",
    "Star Wars Helmet": "스타워즈 헬멧",
    "Star Wars Trooper Helmet": "스타워즈 트루퍼 헬멧",
    "Starbucks": "스타벅스",
    "StarCraft": "스타크래프트",
    "Stardew Valley": "스타듀 밸리",
    "Starter Pokemon": "스타터 포켓몬",
    "Stationery": "문구류",
    "Steampunk": "스팀펑크",
    "Steins;Gate": "스타인스;게이트",
    "Steve": "Steve",
    "Steven Universe": "스티븐 유니버스",
    "Stone": "돌",
    "Storage (other)": "스토리지(기타)",
    "Stranger Things": "낯선 것들",
    "Street Fighter": "스트리트 파이터",
    "Strider": "Strider",
    "Subnautica": "서브노티카",
    "Summer": "여름",
    "Sunglasses": "선글라스",
    "Super Mario": "슈퍼 마리오",
    "Supernatural": "슈퍼내추럴",
    "Surprised Creature": "놀란 생물",
    "Surprised Person": "놀란 사람",
    "Sushi": "스시",
    "Swamp": "늪",
    "Sword Art Online": "소드 아트 온라인",
    "TaleSpin": "TaleSpin",
    "Tangled": "얽힌",
    "Tattletail": "태틀테일",
    "Team Fortress 2": "팀 포트리스 2",
    "Teletubbies": "텔레토비",
    "Terraria": "테라리아",
    "Terraria (Calamity)": "테라리아(재난)",
    "Tetris": "테트리스",
    "Thanksgiving": "추수감사절",
    "That Time I Got Reincarnated as a Slime": "내가 슬라임으로 환생했을 때",
    "Thaumcraft": "툼크래프트",
    "The Adventures of Tintin": "틴틴의 모험",
    "The Amazing Digital Circus": "놀라운 디지털 서커스",
    "The Amazing World of Gumball": "검볼의 놀라운 세계",
    "The Binding of Isaac": "이삭의 결속",
    "The Boys": "더 보이즈",
    "The Cat Returns": "고양이가 돌아왔다",
    "The Conjuring": "컨저링",
    "The Copper Age": "구리 시대",
    "The Emperor's New Groove": "황제의 새로운 그루브",
    "The English Ensemble Stars": "영어 앙상블 스타",
    "The Fairly OddParents": "상당히 이상한 부모",
    "The Finals": "결승전",
    "The Flash": "플래시",
    "The Flintstones": "플린스톤즈",
    "The Fly": "더 플라이",
    "The Garden Awakens": "깨어나는 정원",
    "The Good Dinosaur": "착한 공룡",
    "The Great Mouse Detective": "위대한 마우스 탐정",
    "The Grim Adventures of Billy & Mandy": "빌리와 맨디의 암울한 모험",
    "The Hunchback of Notre Dame": "노틀담의 꼽추",
    "The Iron Giant": "철의 거인",
    "The Last Guardian": "마지막 수호자",
    "The Last of Us": "더 라스트 오브 어스",
    "The Legend of Zelda": "젤다의 전설",
    "The Lorax": "로락스",
    "The Neverhood": "네버후드",
    "The Owl House": "올빼미 하우스",
    "The Princess and the Frog": "공주와 개구리",
    "The Ren & Stimpy Show": "렌 & 스팀피 쇼",
    "The Road to El Dorado": "엘도라도로 가는 길",
    "The Texas Chainsaw Massacre": "텍사스 전기톱 대학살",
    "The Three Caballeros": "세 명의 카발레로스",
    "The Walten Files": "월튼 파일",
    "The Woody Woodpecker Show": "우디 딱따구리 쇼",
    "Thomas & Friends": "토마스와 친구들",
    "Thor": "Thor",
    "Those Nights at Rachel's": "레이첼의 그 날 밤",
    "Tinker's Construct": "팅커의 건설",
    "Titanfall": "타이탄폴",
    "Tokyo Ghoul": "도쿄 구울",
    "Tom and Jerry": "톰과 제리",
    "Tomb Raider": "툼레이더",
    "Tomorrow's Pioneers": "내일의 개척자",
    "Tooth Gap": "치아 간격",
    "Toradora": "토라도라",
    "Total Drama Island": "토탈 드라마 아일랜드",
    "Touhou Project": "동방 프로젝트",
    "Toy": "장난감",
    "Toy Story": "토이 스토리",
    "Traffic": "트래픽",
    "Traffic Light": "신호등",
    "Traffic Sign": "교통 표지판",
    "Trails and Tales": "트레일과 이야기",
    "Transformers": "트랜스포머",
    "Transformice": "트랜스포메이션",
    "Transparent Head": "투명 헤드",
    "Trash Can": "휴지통",
    "Treasure": "보물",
    "Treasure Planet": "트레저 플래닛",
    "Tricky Trials Update": "까다로운 평가판 업데이트",
    "Tron": "트론",
    "Turtle": "Turtle",
    "Twilight Forest": "황혼의 숲",
    "Ultrakill": "울트라킬",
    "Umineko - When They Cry": "우미네코 - 그들이 울 때",
    "Undertale": "언더테일",
    "Undertale AU": "언더테일 AU",
    "Undertale Yellow": "언더테일 옐로우",
    "Universal Symbol": "범용 기호",
    "Up": "Up",
    "Urban Wildlife": "도시 야생동물",
    "V for Vendetta": "브이 포 벤데타",
    "Valentines": "발렌타인",
    "Valorant": "용맹한",
    "Vanilla (removed)": "바닐라 (제거됨)",
    "Vanilla Block": "바닐라 블록",
    "Vanilla Food": "바닐라 음식",
    "Vanilla Helmet": "바닐라 헬멧",
    "Vanilla Item": "바닐라 아이템",
    "Vanilla Mob": "바닐라 몹",
    "Vault Hunters": "볼트 헌터",
    "Vegetable": "야채",
    "Vehicle": "차량",
    "Vikings": "바이킹",
    "Villager": "마을 주민",
    "Villager (Desert)": "마을 주민(사막)",
    "Villager (Jungle)": "마을 주민(정글)",
    "Villager (Plains)": "마을 주민(평원)",
    "Villager (Savanna)": "마을 주민(사바나)",
    "Villager (Snowy Tundra)": "마을 주민(설원의 툰드라)",
    "Villager (Swamp)": "마을 주민(늪지대)",
    "Villager (Taiga)": "마을 주민(타이가)",
    "Virtual Youtuber": "가상 유튜버",
    "Vocaloid": "보컬로이드",
    "Voltron": "볼트론",
    "Wakfu": "왁푸",
    "Walking Dead": "워킹 데드",
    "Wall-E": "Wall-E",
    "Wallace and Gromit": "월레스와 그로밋",
    "War of the Worlds": "세계의 전쟁",
    "Warcraft": "워크래프트",
    "Warframe": "워프레임",
    "Warhammer": "워해머",
    "Warrior Cats": "전사 고양이",
    "We Bear Bears": "위 베어 베어스",
    "We Happy Few": "우리 행복한 소수",
    "Weather": "날씨",
    "Welcome Home": "웰컴 홈",
    "Who is this?": "누구세요?",
    "Wild Update": "와일드 업데이트",
    "Wings of Fire": "불의 날개",
    "Winnie the Pooh": "곰돌이 푸",
    "Winter": "겨울",
    "Witcher": "Witcher",
    "Wonderful Wonder World": "원더 원더 월드",
    "Wood": "목재",
    "Wool": "Wool",
    "Work Safety Helmet": "작업 안전 헬멧",
    "Wreck It Ralph": "주먹왕 랄프",
    "Wybel": "Wybel",
    "Wynncraft": "윈크래프트",
    "X-Men": "X-Men",
    "Xenoblade Chronicles": "제노블레이드 크로니클",
    "Yandere Simulator": "얀데레 시뮬레이터",
    "Yellow Submarine": "노란 잠수함",
    "Yokai": "요괴",
    "Yooka Laylee": "유카 레이리",
    "Young": "Young",
    "Youtube": "유튜브",
    "Yu-Gi-Oh": "Yu-Gi-Oh",
    "Yume Nikki": "유메 니키",
    "Zero no Tsukaima": "제로 노 쓰카이마",
    "Zero Wing": "제로 윙",
    "Zodiac Sign": "조디악 표지판",
    "Zombie": "좀비",
    "Zombie (Vanilla)": "좀비 (바닐라)",
    "Zootopia": "주토피아",
    "Fall Drop": "가을 낙하"
}